有冇人識用Melodyne？

想請問下打開左文件(mp3檔)之後，出黎既係灰色既音調，編輯唔到，點先可以橙色番，調到音？